（集氣區）今日理工大學之所以咁.......係因為

屌你老母 你班Poly分化撚
知你地有事 我9秒9叫曬班朋友黎發夢
拎曬物資比你地
黎撚到你地學班狗玩搜身
屌你老母一大炸物資拎過黎
趕住比手足用 搜乜撚野身
走又要搜 你地反省下
到時無人幫你地 係你地自己攞黎

聽日準時6:00

光復香港 時代革命

通過集氣區

準備又有poly傻閪入嚟話你分化五毛

入去搜身唔係問題，都係防止有鬼入到去，走都要搜真係唔明